個肚腩就黎大到見唔到碌9啦 點算好?

:
點樣可以令到碌9變大d 已經每日都用滾水淥一次
都係無效果

減肥啦幫主

其實係你9短

Bump返長咪得

你幾長 好叻? po 黎睇下

有冇圖參考下

唔夠滾

有無每日上下上下做按摩

有 日日都做 諗住消晒d熱量佢再順便减肥

認真問 唔多做運動 要食咩戒咩易减肥

糖

食佔三 運動佔七
無可能唔做會瘦，除非有病

你就黎同你細佬失散
有啲咩想講就快啲講

有無家姐可以錫下細佬

有咩無糖

係咪跑步最有用 帶氧運動

睇你要減幾多 跑步要每日

po 自己條撚（35）